德輔道西已被包圍

干諾道西已退到上環
德輔道西一轉出去就會見到龜
要走果d試下走入面街 向高處走

push

幫推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

退到上環好多路走

推